CCTVB將於8月6日播放大陸古裝劇「獨孤天下」

《獨孤天下》（英文：The Legend Of Dugu）是一部55集的古裝傳奇劇，由北京希世紀影視文化發展有限公司、北京星億東方文化科技服務有限公司、樂視視頻、樂道互娛出品，由導演何澍培執導，編劇張巍執筆，胡冰卿、張丹峰、李依曉、徐正溪、應昊茗、黃文豪及鄒廷威領銜主演；安以軒、張茜、呂一、高雄及馬敬涵特別演出

大家期唔期待呀

呢個大陸電視台仲有人睇咩

大把C9睇

圖最右條女唔錯 叫乜名

放係mytv super啫

mytv super早就播緊啦
依家係電視上播

放係咩時段播
唔撚係2030個段嘛

係
BB來了之後就播呢套

重播大長今好過

到時推到完場又唔知推到幾多個post

皇帝身邊永遠得一兩個太監宮女

屌。依家2030呢段時間
每年都要播一套支那劇

變左新亞視

wfc都冇人睇

樂視有份
會唔會係爛尾劇？

16年樂視都未有危機

係都播李一桐啦屌你老母

好奇樂視點解挨左咁多年

拍拍下老闆冇錢

D後制會唔會極hea

仲嫌收視未夠低？幾個平台加埋先得個20點都夠膽拎出蒞講

mytv super有得率先睇

冇興趣

冇1個識

They look all the same

又創收視新低
d 支那劇我老母都唔撚睇

無李一桐不了

靜係識安以軒

你唔開新桐post

正

逼逼娼奴

又話唔睇，又咁留意

連登幾十萬人，邊個人可以代表曬

TVB愈做愈霉，新亞視！

岩岩好，播黎贈興贏蟈：

孤獨天下！！！！

支持cctxb唔撚再拍劇

On撚尻 播堅離地好撚過啦

係都兄弟啦

16年舊片 你18年先播 仲要擺8點半
呢套片你一分錢製作都無出過 一個藝員都無
bbc 你係未諗住唔做

大陸都係年頭播

冇卡士都可以擺係8:30播，劇情好好睇？

呢套幾好，本身個背景都吸引

等睇CCTVB黃金時段冇世界盃照樣跌破10點